(#metoo) 張文慈上《東張》重提遭性侵：講俾人「迷咩」，我面對唔到

性侵風波未息，除咗多位女星先後自爆曾遭性侵，包括索媽陳敏之（新聞連結： ）、「十優港姐」麥明詩（新聞連結： ），仲有被舊事重提嘅張文慈（Pinky）。

張文慈（Pinky）07年接受周刊訪問時，憶述自己17歲嗰年識咗一名男性，初時以為對方係好人，點知遭出賣受傷害，Pinky多年後於教會分享信仰經歷時，重提舊事，她說：「我沒有不開心，沒有喊，只是覺得遺憾！被騙！不是因為失去身體，而是失去那份信任。」

前幾日Pinky出席活動時，也被問及性侵舊事，她亦稱已經忘過去，「我覺得真係要搵信任嘅人講畀佢哋聽，唔係會有更多受害者。」

幾日後，Pinky再接受大台《東張西望》訪問，講咗更多當日案發詳情，訪問昨晚播出。

Pinky憶述，當年她做暑期工，認識咗個男同事，事發當日，Pinky跟男同事，和另一位女同事食飯，Pinky強調與該名男同事並非男女朋友關係。

Pinky稱該名男同事在其飲品落藥，之後她就失去知覺，醒起時發現自己耳仔同身體都有流血。《東張》主持問佢為何不報警，她稱：「當時冇報警，更加冇諗過要話俾屋企人知，我覺得大鑊喇！講俾屋企人聽死梗喇！講俾朋友聽但幫唔到幾多，我能夠做嘅只係以後唔見呢個男人。其實我好驚，一諗起報警會被人知，我覺得自己好醜，唔敢同人講。」

Pinky話入行後無意間提及呢件事，卻換嚟被人話佢博宣傳，而且雖然已經事隔廿幾年，但她稱其實一直以來都未能放低件事，「又唔敢出街，我覺得好醜，最困難係唔知點面對屋企人。」Pinky說到激動處，更眼濕濕謂：「講真，如果要我講呢兩個字出嚟，我覺得好核突囉！就係講俾人『迷咩』（迷姦）呢兩個字，我係面對唔到㗎o依家，我覺得用被人『性侵犯』會比較好，個心會舒服啲。

男同事

嗰個佢條仔嚟㗎仲話唔係，戲子真係戲子

女女女

咪又係雞

金未來

又me too⋯
仲會有幾多人衝出黎